呢到有冇一萬蚊？

今晚開估

有獎問答遊戲？

無

點睇都唔會有

兩千幾

冇，但我估接近8000蚊

4千多d啦

2000幾？
正係50加埋都唔止啦

有人估二三千咁我估below4千

樓主應該開叫人估呢到有幾多錢先吸到多d人氣

Btw樓主屋企好撚大？

估得可能離譜，不過我覺得呢度around 2500

有，我估有幾張一千蚊紙喺底。

係喎

普普通通啦

五千左右

樓主應該開叫人估呢到有幾多錢 估中比晒佢
先吸到多d人氣

邊到搵到40張50蚊紙

兩千到喇

銀仔total

俾盡3000

一萬就冇乜可能我覺得

我估5000左右

多左既

咁撚大個客廳仲話屋企細？
個個爛鬼水樽就係錢甖？

睇得果一忽仔都叫大

銀仔我估都接近1500-2000啦

估5000樓下個d真心膠

做咩啫你

4k-5k

緊係搵佢入去做好
我拎上面咁多錢去同佢換8k,我屌呀

冇

個個俾個一萬蚊fake左
引導到個答案大左

點睇都無$5000
我估$2000唔夠

啲銀仔數得好辛苦

點睇到有
5000都唔知有冇啦

樓主今晚開估
等我塞住班傻仔把口
得我一個咁撐你
估你成副身家接近8000

冇加到
想睇下十幾蚊 十幾蚊咁儲 可以儲到幾多錢

各位巴絲係咪睇少左銀仔既威力

應該差唔多

數清楚先
我知我一定會完勝

500蚊紙都冇張喎
最多都係3000

5000都無啦

我都覺多咗

轉頭麻煩講埋銀仔實數

我發誓中途唔會加錢

留名

1500

應該錄片

應該有

樓主數快d啦
廢柴樓主

樓主問得出嘅話應該有

lm

睇佢宜家堆銀都唔止一千

應該過3千

右邊個邊暫時1500

$3500

Around3000

有
利申做過收銀

5,6千應該

有13000

係 估中會全數送出去

我估$8000

我都覺

7千左右

4000

4000到

10684

5200

一早話撚左我會完勝
仲有幾個傻仔話咩唔好搵我做收銀
食屎啦

$5342.6

究竟係啲銀仔開頭遮咗咁多定點
多咗好多喎

希望有萬五

十點開估 休息下先

休你老尾咩
我長期追post就係等你開估
數個幾個大餅仔就話休息
你快撚d拿拿聲同我搞撚掂佢啦
廢柴樓主

我估5900
估中有冇獎？

我估八千幾九千

我就估九千

起馬有過億

七千六百五十四個三元正

有兩億

9860

係就好

三千五

儲左幾耐

目測2750

$3456

五個月

好似射龍門個pool

好多小學雞 邊有可能低過5000 起碼7000

$8964

好多1$阿

6500

$4767

$9,800 啱啱唔過萬
利申: 9up

就9999 la

加速啦樓主
Btw我都會好似你咁儲

8500

數完
估多次
考驗下連登仔磨擦力

快史9

快數

原來數完

七千五

6千左右

派我

$6589

肯定冇一萬

$8480

開估啦

比盡7500

5000左右

我估12000

Around 6000

5800

$11000

樓主麻煩先講總數
之後再講埋銀仔總數
Thanks

9000

估中嗰個 樓主請佢食餐飯

窮撚曬命

請絲打

樓主唔係唔記得我呀嘛
由你一開post我己經撐你

5千唔夠

6000

岩阿 銀仔total 已經2872$

你可以去銀行做喇

樓主最好講埋
50蚊紙既總數
等我塞撚住頭先話9我既傻系

都話好多巴絲會睇少銀仔既威力

46 張50$

中撚曬膽啦我，吓嘩

我估淨銀仔有3-5k

咁睇黎應該有1萬3

講左$2,872

喂，巴打
你可以去食屎
串9我？

屌你估中少少野係到扮乜撚野呀

開估未

柒左好心就收皮啦

估唔到銀仔威力咁強大

我都係預total 9000

結果9250+2872=12122

無啦啦多左成皮 點洗好

旅行

同我扑野

無啦啦既話就捐曬佢

我估$12122

有，下面有張過一皮既支票

尾數捐比我ok?

有諗過 但去邊好

用估得最近既巴打個名捐少少

我比較想知樓主係唔係銀包一有錢就咩都放落去儲

細佬，呢d叫自信
岩岩開post個撚個估2千3千4千
吊你老尾，你個下會唔會唔受人影響
強迫扭曲自己估細d
當我講左估8千之後
都有人話9我，而你係當中亦不斷見到唔同既人估既數比你細，你夠唔夠膽去堅持自己既信念呀

全部換哂100都未必夠

點解個post 咁多負皮

神沙屈機架，我都有儲

日本

有排 俾心機草

當我無講過

盡量一有空餘錢就放

加油

我都想問 我自己都淨係存硬野，一返屋企褲袋既銀仔全部放曬係個櫃筒
利申出街比錢除非搭幾蚊既小巴，如果唔係只會比紙幣

好喎 遲啲再出旅行post

樓主再見了
要去沖涼加打j
明天8點要上班
再見

再見

一開波我就話13000，算係有眼光啦

點解佢無端端咁多銀仔？蓄左幾耐？

係底收埋左幾張500

我都唔知點解
6個月到

D紙幣又幾時儲

想知儲左幾耐

第一張相d紙幣摭住左d銀仔，搞到個個冇估到咁多

果度咁少銀都有千幾
我都儲左好多銀 可能有幾千

我都有存銀仔習慣 但依家得一罐 應該得千零

幾個月渣，得唔夠4個玻璃樽

冇 七八千

等你開post

銀包有$就儲

屌你老母 上面個新力啤酒係咪覺得自己好撚醒

見到句自信同堅持自己信念都打冷震

佢地咁都有得嘈

笑左 玩下都咁認真

肯定無

四千左右

兩千都比多你 1200到

八千左右

幾個月有成皮

7920

成班柒頭

3546
好簡單

負評俾個新力啤既 樓主唔好怪我

有 掛

1758

完

一定唔過5千

點呀
神仙b

5785

開左估啲人仲係度鳩估

佢都算醒，識潛水

5個月就皮幾
你一日扔幾多入去

仿效樓豬先

半年有成皮幾
我都想學下樓主咁儲
不過銀包10蚊都無張

6個月先岩

有時補完習 又冇街出 都可以扔三百蚊入去

冇，但是好接近

條友都痴鳩線 估岩好似好撚勁仲鬧人 eq有冇咁低呀

大概
100蚊4張
50蚊14張
10蚊30張
20蚊34張

400
700
300
640
銀仔比盡你300
2500差唔多啦

1000都未必有

500就差唔多

成班無追post

成班假膠

我諗我呢個都有幾千
好撚重
起碼10kg

12112

$2216.4

唔信數下

其實D硬幣應該點用好，儲左好多

拎去散銀車入晒佢！